---
title: "جلسه ۷۹"
subtitle: "پروژه autoConnect و ماژول esp8266 استفاده شده در آن"
description: "پروژه autoConnect و ماژول esp8266 استفاده شده در آن"
date: "1395-08-01"
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
    جلسه هفتاد و نهم شیراز لاگ در آموزشگاه هوش مصنوعی شیراز برگزار شد. در این جلسه
در ابتدا پویا در مورد پروژه هایش در گیت هاب صحبت کرد و به معرفی و توضیح اولین
پروژه اش تحت عنوان autoConnect پرداخت. سپس در مورد ماژول esp8266 که یکی از
ماژول های استفاده شده در autoConnect است صحبت کرد و امکانات و ویژگی‌های آن
مانند programmable بودن و همچنین پشتیبانی از tcp/ip را بررسی کرد.  
در ارائه بعد نیز خانوم بهزادی در مورد گیت توضیحاتی دادند. در ابتدا کمی در مورد
چیستی گیت صحبت کرده و سپس با ارائه یک مثال دستورات مختلف آن را برای اعضا
معرفی کردند.

